林慧韡係咪準備係鬥魚直播打機？

𨶙樣，𨳒你老母

林慧韡含𨳍死啦

backup上bilibili

支持達狗永久休台

只睇提莫

牛b死了

唔好再提佢,等佢好似bomba咁收檔啦

人地係e3不知幾撚開心

佢不如轉去玩抖音同西瓜視頻啦

含邊個個死

等睇達哥書展動漫節扮咩事都冇發生過

佢有大把雙非兒童FANS 唔知發生咩事

懷疑盲撐達個班有join撐警大遊行

唔再識佢，勿提。

仆街含𨳍而終啦𨳒

𨳒